以前個高登終於翻黎啦

林早泄我屌你老母啦，開放sim卡註冊搞到成個高登都係打手同小學雞，又政治審查巴打，我射落海都唔會再上高登呀！LIHKG萬歲！毋忘613！

享受埋依日好啦 一陣又熱狗青政互屌

正評不解釋

我陳雲與天地同在

Yes😘😘

呢兩班私怨癲狗真係好撚煩
日日打嘴炮互屌互咬污染CC台
正經事冇人理冇人討論

殺呀！！

但係其實申請呢度個門檻低d
hkg+ vip 唔洗高登ac 都買得，換言之無isp email 都有機會有plus id ，仲平過果陣買太空卡

但已經截左龍 當時買VIP睇的都唔會係打手 五毛

私怨內鬥撚留嚮高登啦

冇錯

畀得錢買vip，多數都成年人啦
同isp註冊個原意係一樣
我覺得還好

人少但高質，正

呢度無曬五毛打手熱狗青症互屌post

我第一個唔應機 一隻手掌拍唔響